英超有個球員叫rice

飯

中文譯做賴屎

食屎